---
# Display name
title: Claudio Stazzone

# Username (this should match the folder name)
authors:
- admin

# Is this the primary user of the site?
superuser: true

# Role/position
role: Ingegnere della Compatibilità Elettromagnetica

# Organizations/Affiliations
organizations:
- name: 
  url: ""

# Short bio (displayed in user profile at end of posts)
bio: Lavoro nella Compatibilità Elettromagnetica dal 2008. Sono Senior Project Handler nel laboratorio EMC di una grande multinazionale del testing.

interests:
- Compatibilità Elettromagnetica
- Radio Frequenza
- Troubleshooting EMC
- Progettazione Elettronica
- Automazione di laboratorio

education:
  courses:
  - course: Laurea di I livello in Ingegneria delle Telecomunicazioni
    institution: Politecnico di Torino
    year: 2006
  - course: Diploma in Elettronica e Telecomunicazioni
    institution: ITIS G.B. Pininfarina
    year: 1998

# Social/Academic Networking
# For available icons, see: https://sourcethemes.com/academic/docs/page-builder/#icons
#   For an email link, use "fas" icon pack, "envelope" icon, and a link in the
#   form "mailto:your-email@example.com" or "#contact" for contact widget.
social:
- icon: envelope
  icon_pack: fas
  link: '#contact'  # For a direct email link, use "mailto:test@example.org".
- icon: linkedin
  icon_pack: fab
  link: https://www.linkedin.com/in/claudio-stazzone-emc/
- icon: diaspora
  icon_pack: fab
  link: https://diasp.org/people/7bb17e7080b90138a558047d7b62795e
- icon: github
  icon_pack: fab
  link: https://github.com/warthog18
# Link to a PDF of your resume/CV from the About widget.
# To enable, copy your resume/CV to `static/files/cv.pdf` and uncomment the lines below.
- icon: cv 
  icon_pack: ai
  link: uploads/cv.pdf

# Enter email to display Gravatar (if Gravatar enabled in Config)
email: ""

# Organizational groups that you belong to (for People widget)
#   Set this to `[]` or comment out if you are not using People widget.
#user_groups:
#- Researchers
#git@github.com:warthog18/academic.git- Visitors
---

Claudio Stazzone lavora presso il laboratorio di compatibilità elettromagnetica di un ente multinazionale di test e misure. Le sue attività principali sono l'esecuzione di misure EMC su varie tipologie di prodotti. Esegue fattibilità e lavora per obiettivi annuali.

Si approccia alla compatibilità nel 2008, presso un laboratorio in provincia di Torino. Rimane presto affascinato dalla complessità della materia, e comincia a studiare e leggere vario materiale, e ad acquistare libri sulla compatibilità elettromagnetica e risoluzioe dei problemi relativi a questa materia.
